角5角色食煙既囡仔巧形

果D 5食既比人感覺巧幼稚😅😅
成個小學雞咁😂😂

5角

我超壞的

形到🤤🤤

甘尓食吾食到兩支牙
食唔到就唔夠凱婷勁囉

想cow亭亭
好懷好形🤤🤤